自殺&絕食，其實得阿媽會心痛

老老實實，林奠公然讚揚黑警所作所為，近幾年每個星期都有學生自殺，冷血無恥林奠，你覺得佢會有壓力？少年你太天真了。

各位弟兄姐妹，全民不合作運動正式展開！蜜蜂叮係痛，但好快會過去，最可怕的是蚊，得閒咬幾下，痕到頂唔順。

好灰嘅入一入嚟

放低你嘅感受黎聽下
你唔會係唯一一個 我願意做你嘅同路人

持久戰呀各位